利狗啲人傷哂姐，唔洗輸到咁啊。。。。

之前都係輸6:1姐，估唔到而家未完場就破左。。。